  REGRAS:

 
PS:Fica a critétios dos ADMs julgar um conteúdo como próprio ou impróprio.
 PS-2:Em caso de pertubação sa ordem do grupo o usuário levar um aviso, na proxima ocorrencia será banido. (Casos especiais serão avaliados pelos ADMs)

 Caso tenha duvida sobre quem são os administradores , use o comando /admins :)